凍到jj縮水

就黎睇唔到啦

掃 damn實啲個環啦

真係嘔撚咗

食撚死我